入唔到windows

部電腦突然間入唔到win10, 但用安全模式下又入到，有冇巴絲打試過遇到同樣問題，除咗洗機外仲可以點做萬分感激

我之前都試過呢個方法 最後都係安全模式洗機
留名學野

入 linux